法唔法國用android既女仔係清泉？？

平時見到啲死臭雞貪威用iphone
有啲為左買iphone做雞都得
以為有部ip就會變上等人

用an機既就唔同
一睇就知唔係貪慕虛榮
唔會人云亦云，有獨立思考能力
呢啲先係做老婆既好材料

用ip既臭雞？不了

同意，見到條女原來用iphone就減分

蘋果不嬲都係拜金港女先用

好多大媽用三叔同大劣垃圾一定係清泉

真，一定係冇腦港女

你講個啲都唔少用爛果
咩功能都唔識用，打出打入

日本妹全部都係雞

清泉，但豬西
哥斯拉咁款你要埋佢

見到女仔用華為

望都唔撚想望

10隻港雞起碼有9隻係用iPhone X.

十個毒撚十個Android

毒撚先用iphone，因為要討好娘娘

我都好撚毒，毒到全家都Apple

日本妹用iphone
品味，節檢

港女用iphone
臭雞

連登仔最叻豬

唔係用ip既女仔都係港女
不過港女就一定係用ip

全家都要討好娘娘

華為仲衰
用支國機一定仲冇腦

真
好cheap

其實用咩Android 機先係清泉？

用屌米既女仔應該肯捱

Pixel/Samsung/LG
Pixel追求簡單/順
Samsung追求功能/靚
LG追求音質

首先清泉女同豬扒女都唔會追求音質，亦都唔會買一部連行貨都無既水機。

最後都係得番三叔

識用Nokia嘅港女我會加分

真,Nokia同牙石加一百分

用呢部多幾多分

咁有taste，直接加到滿分啦

一定係D絕世好女友

清泉？
用3* 又比人話係祟韓泡狗港女
用小米 又比人話係貪平支麻人、上年紀呀叔呀嬸
用Sony 又比人話死毒祟日撚
用hTC又話咁垃圾做乜help this company

htc呢 oneplus呢

Oneplus大陸機追求俾人偷資料
HTC粒制唔知想點

用call機先係真清泉

pixel係追求無保養？
samsung追求爆炸
LG 追求燒底板

Samsung已經冇爆炸
LG已經冇燒底板

床頭三星手機突爆炸 台網民被燙醒險死2018-08-12

A7(2015)
note 7仲新過佢

How abt Asus?

但係呢，其實3叔都唔平。

無咩賣點

可平可貴啫3叔

大部分女唔係 三叔就大陸機
都係屎

以前用sony 都會加好感度
依家xz2不了

htc 收晒皮

asus 好撚深水埗黃金啲電話宅，多毒撚用

lg ok la

nokia 就真係買少見少
見到都想問下佢點解會買

女仔呀文盲

傻㗎你
緊係用Sony係清泉啦
用得Sony機姐係好崖得 忍得住Sony啲bug4個月仲未出update.
就算結咗婚都肯陪你食老麥

頭先見到個女仔用Sony機
差啲衝埋去lam佢腳趾

呢個真

樣貎先決，與用android或iPhone無關

ON9仔: 我識用機所以用AND機,用IP係傻閪唔識玩機, 好! 等我TUNE好部機個ROOM先!

女神: ON9 仔

有啲留長指甲重要整甲嗰啲女人
啲指甲敲攞個moon噠噠聲零舍唔開胃
用iphone特別多

啲女唔鐘意同人地撞衫但唔會介意同人地撞機

rog 電莖手機呢

話人地用咩咩機先係清泉果d人
人地真係清泉都唔會睬你條毒撚

係窮呀！屌你個閪！

有冇諗過你呢種咁既手機撚

人地女仔用咩機都唔想比你評頭品足

條女用WP成個苟云慧咁

仆街，咁咪水浸，周街都有

用blackberry

I phone點都好過三星韓狗呀

成班毒撚，d 女用咩機關你閪事咩，d 女點都無得你屌㗎啦

咁用高登果部呢

Nokia 6.1用家揮手

毒撚先用android
有生活品味用iphone

利申轉會人士

會爆炸

唔好咁樣秒殺人

成班韓狗外流次貨，傻西先會買。
屌屌米華為都唔要三星

支那機打手就收皮啦
借D野推支那機

錯，用IPhone都係為做嘢方便，有D工真係要

見過有女OL用SHARP

識左條女仲用緊大哥大
好快就結埋婚

架妹???

你唔好沖出黎柒
飲尿好過食屎，就係飲尿打手
你睇吓其他post我點屌柒大陸先啦
唔好自以為是

識你老鼠

你都識講識我老鼠又話我大陸打手
無根據、無論點、無道理
睇完人一句就隨便尻話人
你呢啲垃圾整臭連登
香港多幾個你呢啲人
年中害死幾多人

講兩句你條死毒撚就起晒鋼
真係唔知你係現實點同人相處
毒撚真係麻煩

你話自己其他post點屌柒大陸
你又冇證據支持
你唔係期望我會慢慢搵下??

唔夠人講就話人毒撚同唔識同人相處，神邏輯
討論唔係問題，同啲講野無內容嘅垃圾，我無興趣浪費時間
話人唔識相處時，你又想知現實上又幾多朋友，無啦啦屌人，睇你現實都得罪唔少人同無咩朋友啦
我無要你搵我嘅野，但希望你下次話人時，了解清楚，唔係真係會害死好死人

只係公屋窮妹一件
不值一提

依家有咩an機好用？

港女做乜都係錯

得啦得啦
走住黎屌

大把
牙石,Nokia

聽個名都一般

原來個名仲緊要過好唔好用

遲下用碌鳩嘅女 會唔會特別淫賤

部note 9日日口爆

碌鳩識震添

用碌鳩黎磨西

女仔
仲用緊sony z5點睇

大陸新移民都係用an機多

見過用SONY既後生女仲要係新model
應該係死忠

自從三星收左皮之後，見到女仔用三星忽然好感動
(屌你老味，實在周街都係ip) ，特別見到mon粒白色鼻屎會火起

好似未識過有女仔係用Android
利申毒撚識女少

自己錢買定點先

應該係俾Sales呃

十成係港女
唔怪得你叫綠帽配給大師

我用android機加身邊用android機嘅都係單身
但用iPhone嘅全部都有仔
清泉又點 港男係犯賤鍾意個d隨波逐流嘅女仔

建議你換過用android手機嘅女仔做女朋友

係咪你哋太柒呀？
一係試下等我溝下你哋囉

厹就算九數啦

厹好失禮你咩

agger

用咗幾年嘅iPhone se呢

宜家根本周街都用iphone 我用緊samsung身邊個個都叫我換機換apple

厹公都係啱溝啲妹妹仔

sony死忠揮手區
由sms年代已開始用
walkman手機系列既推機(已經唔記得係咪咁叫)
到sony第一部親生仔,掟到m9n裂少少到而家都仲用到
到之後出左3部compact
都只係唔見/比我ex掟爛，無壞過
我ifanboy ex不斷狂踩我用sony話垃圾
亦有客仔笑我用sony但炒iphone
又笑我收iphone但唔識用ios
無礙我熱愛sony
而家得Sony仲肯出細機咋
d機仲要起晒角超靚
至憎圓角
重點係好襟掟
成日跌落地又比我要黎拍枱都無事
我借部ZA1plus比我ex，佢同我講緊電話發脾氣掟到碎晒曲埋，都仲未斷線
我仲聽到佢屌鳩我
我又繼續可以屌鳩佢，爽
條仆街仲要鬧我部機慢，話再買咪撚買sony
關你撚事咩，借比你仲要比你掟爛仲好意思講
姑奶奶我擺左幾套動畫同劇入去，裝左幾十萬樣野入去塞爆晒唔慢就假，低階機黎咋
就算比我塞爆正常用無問題，係佢要食bug上塔先唔夠人快姐
我對我手上部xzc仍然好滿意
細機配九方黎用無得輸
我係掙紮緊好唔好買多部紅米要黎雙開玩pokemon咋

我都係
但你只要頂得住D妖言
咁你就會成為人上人

你咁講完第一個感覺係用到部手機moon全部都係油嗰種女仔
然後帶粗框眼鏡

絲打一定係好女仔

不過sony都係依然垃圾,睇下最新個部xz2 premium

Android android android, 邊撚部機呀 所有android一鳩樣咩屌你老母個老母

作為一個用機只係tg影相聽歌打出打入上網pokemon同玩下d弱智遊戲，sony好夠嫁喇
手機夠用就得
除非用得2年以上好慢
無需求的話追新無意思
幾千蚊買部電話，幾個月換一次又要將d野搬黎搬去
一諗到要裝幾十萬樣野，d弱智game又要重頭玩過就好累
d錢不如留黎飛轉台灣
講直用細機真係好方便
ip出se2我可能會考慮下既
智能手機係方便人
下下要用兩隻手點方便
手指夠長，細機的話單手剛剛好掂得晒4個角
又無咁重同佔位
塞埋落銀包都仲得

我條女用android

讀 U 果陣暗戀過一個超有錢嘅靚女，佢係 Sony 死忠 （佢應該係鍾意以前 omnibalance, 而家搞成咁唔知佢會點 ）
而家嘅女朋友都係用開 android

iphone 女用家未必係港女，但港女一定用 iphone
用 android 嘅女仔一定係清泉

痴線！用電話既女仔直頭拜金！

我女友為左同我打機順d由an 機轉左iPhone 咁算唔算係清泉

用Android機嘅女仔一定係毒J

返工女同事為主而且次次唔同
每次俾其它同事見到部電話....
我：
女：

女：你呢部咩黎？
我：Google Pixel 2
女：ohhhhh 姐係邊間？
我：GOOGLE
女：GOOGLE有出電話？
我：有（我心諗 咪講左我手上嘅係囉）

另外 用Android機無得Airdrop
遇到成班人合照而大部分係iPhone
你就真係會被人杯

利申：港女格加身邊大部分人用iPhone

請珍惜

我見過有女用Nexus
係咪應該去馬？

android複雜D囡唔鍾意用

用HKBN/TVB果部仲可以話真係環遊四海見識廣,
高登啦wo......

用iphone肯定係垃圾

牙石我老母有部唔好用
nokia出an機真係好用？

食緊野忍不住噴了